我懷疑全香港有冇一成人支持港獨

我覺得打正旗號支持港獨嘅組織都係想呃飯食
搏有人捐錢俾佢

睇選票都2成啦

真係要呃飯食其實都唔會打港獨既旗號

政治風險相對比較大

好似果個永續基本法既就叻仔啦

踩住條線黎玩 , 又搵到錢又無乜風險